米奇老味新碟好撚正

Facebook live緊

成吉斯漢和

廿歲og

認真
邊度有佢地嘅CD賣?

29號show可能有

呢首好掂

我個人就鐘意呢首

agger

啲詞雖然都仲係屌閪
但高質左好多 啲flow啲內容正左

其實佢地啲碟邊度會有得賣？

龍城
大藥
舖！

不過始終都係最鍾意 黑社會主義好 d 詞最有意思

顛峰之作

第一次聽好正

同埋馬克思，坦克車

個人聽劈友街live 上哂癮

日日劈友劈到上哂癮

無計啦上大枱題材就要收斂返雖然無以前咁顛但都高汁嘅進步好大

上隻碟麻麻地

呢隻成吉思漢和正到噴精

本地黎講算係咁
同外國個班比都係差十萬九千里

開始上返去
上隻碟真係唔係幾掂

有冇人有29號飛放

賣晒喇咩？

好難比 人地咁多資源人才

冇喇 想要啊

老味有keep住進步既

成班都係死窮撚

係ar 香港搞音樂好難捱到出頭 如果佢地唔係有米都捱唔到

今次呢隻碟幾首都好正

愈近29號就開始有人放嫁啦

開show個陣

一張要唔要？

要啊！

tg傾啊

我都想要飛

人生贏家

29號自己一個去 少驚

想問下佢地邊首歌
係用左港鐵背景音樂
聽過live覺得好正
但youtube joox都唔太搵到

apple music 有佢地d 歌

Tg傾

收2張飛
Tg: lowmays29

馬太福音好撚正呀

想要兩張😫

我唔寫得歌 我唔買得咪

如果班差佬聽呢首歌 我就奶得閪

廿疊廿萬 三疊卅萬
馬太福音keep住鳩

上隻有太空愛滋 今隻有維記

成吉思漢和最驚喜都係翁翁，好正
漢和仔啲詞愈黎愈屈
好想聽奶油包啲live痴線佬唱腔